用緊android定ios

android:
ios:

Windows呢

直線呃負皮

ios an wp都有

雙刀流⚔

仚家都用ios

雙修
主攻Android

雙刀流 唯有派粒 俾你

兩個都有用

Main drive - iPhone 7+
鬧鐘、連手環攞資料 - Lumia 950XL
睇漫畫 - 馳為 Hi8 An tab

雙修
但主力用IOS